全部人同我一人一信寄去消防處！！！

上網搵到份draft，大家可以參考下
一定要表揚個位消防員，唔可以比班狗踩住上
如果有其他更好既版本都可以放上黎
大家寄信又好，email都好
班仆街藍絲玩投訴，我地就要高度表揚
消防員，反抗！
唔撚係繼續比狗踩住上嘛？

消防高層email：
dfs@hkfsd.gov.hk, ddfs@hkfsd.gov.hk, hkfsdenq@hkfsd.gov.hk, hkfsdenq@hkfsd.gov.hk, kw_fstn@hkfsd.gov.hk

消防處處長李建日先生、副處長梁偉雄先生、分區指揮官(港島中)湯忠偉先生、消防區長(港島中) 楊啟宏先生、港灣消防局局長劉宇傑先生：

2019年11月2日約晚上7時半，有警員一度向停泊路邊消防車（F328）發射催淚彈，並命中該部消防車。車上消防員慘中催淚煙，但仍然盡忠職守，全力保護消防車。他下車與在場數十名防暴警理論，雙方發生口角。網上有影片拍攝全個過程（ ），影片所見防暴警大力將該名消防員推向牆邊，並以粗言穢語責罵該名消防員。

至於網上有傳言：「「F328 港灣消防局升降台 相信片中嗰位消防係該車司機 一嚟就用粗口問候伙記”𨳒你 射撚到我架消防車 有無搞撚錯” 行為明顯影響部門聲譽之餘 亦影響警察執行職務」絕非事實。

此外， 該名消防員在如此混亂的環境仍然盡忠職守，留守現場戒備，並全力保護消防車，實在應該值得表揚。可惜，網上有傳言當該名消防員返回消防局，立即被高層傳召予以譴責，並褫奪未來升職機會。本人請問此傳言是否屬實？

謝謝。

香港市民 xxx 敬上

推呀！

表揚呀！

唔好比班狗同藍絲得逞呀！！

支持消防！

高度表揚消防員，反抗！

pish

表揚呀

表揚呀呀呀呀呀！！！

推,去信表揚等佢升職

推到佢升職呀屌！！

組織消防罷工

腥突

Send爆佢地個email呀

推

盡做！

email逗號改分號

可以打埋去消防處一般查詢/投訴2723 8787
如果可以 要佢書面回覆你
仲有fax 2311 0066

推爆 最好自己打

1823得唔得？

懶人就Copy啦
有時間就自己打啦

與其留言屌狗
唔差在表揚消防呀